[尊貴的士狗] 亂晒龍！小巴打蛇餅 call的都冇用「去屯門都唔接」

港鐵繁忙時間又發生故障，觀塘綫九龍灣站的架空電纜出現故障，觀塘站至九龍塘站列車服務仍暫停。大批乘客離開港鐵站，令觀塘道以至整個觀塘區一帶行人路擠得水洩不通，部分人索性行路出彩虹道至龍翔道，再覓其他方法回家。

觀塘區一帶小巴站大排長龍，的士更是「一架難求」，即使一些「八折黨」的士也稱該區一帶「亂晒龍」，司機根本入不到該處，又或是恐怕「有入冇出」，「觀塘去屯門order都唔接呀」。
港鐵表示，觀塘綫事故已於晚上8時25分完成處理，列車服務陸續回復正常。

拒載

早D返去訓。聽朝要返工

返到去咩？
之前試過又係廢鐵收皮即刻訂張戲飛睇戲食埋飯先慢慢返屋企

點解唔考慮OT到聽朝

成班垃圾

如果ot 唔返屋企咪唔洗咁煩囉

唔留係公司ot既報應 等你地日日白逗人工丫拿

的士好貴 我富泰去天恆 8X$
uber 5X$ 除非趕時間 搭短途 打死都唔益的士狗

利申 深夜搭

咁早放工做乜呢

咪又係迫車

拿, 咪話老闆唔益你, 公司比埋燈同冷氣你
安心做野做到十二點啦